「負評系列」如果有人睇連登，唔知係咪咁唸

是咁的

讀書由細到大都考第一，出來做野一帆風順，上到最高依個位上任以來推乜都搞掂，港珠澳，一地兩檢，大灣，其實唔難。

依家條友台灣人殺佐人，唔係唔引渡呀，仲可以1石幾鳥，妙計，快推快推。

你有專業人士唔滿意，立法會都係自己人，無問題。百萬遊行，乜水同我講吊邊有咁多，誇大數，主流民意都係支持，唔拿使理，仲要有老闆都支持，快d出聲明過2日就快推。
...
吊你下面個個都廢柴，講乜錯乜。好la, 依家老闆話收返，出來同你地班友sor9ly話唔出住law, 你班友仲想點，吊你我唔想辭ga,我依家無路走，你班pk想點，我仲好打過美國隊長，點解要搞到咁